有冇人可以簡單講下今日上證做咩跌到咁?

係咪有利淡消息?

啊爺話要資金回歸實業

跌市唔使講原因

source？

唔比沽咩